做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

吹牙

唔吹
快瞓

詩狗

不

不咩

傻咗?

傻未好

未沖涼

臭臭
快去沖

嘩

JJ

塵塵

嘩咩呀

好耐無見過你開呢個post

因為我趕人地瞓
順便吸下負

想放下負

我聽

Um...係咪果個player?
你唔係放低左好耐啦咩

佢又無啦啦搵我撩下我咁

唔好理佢啦
隔咁耐先搵你
應該係屎忽痕啫
撚完你咪走囉

唉我好慘

5wow